新年icon

點解代碼係cny唔係lny